手機收到一段訊息：你願意用錢嚟換你條命?

人生冇左意義真係好易令人去死

近日睇到一本漫畫叫做 我用一年一萬元賣掉自己的壽命 （三日間的幸福）
漫畫當中嘅男主角猶如一個廢物 一無所有之下 得知可以賣生命
就賣走咗30年嘅命
故事就係咁開始
由返學 放學
到返工 放工
人生不斷重複呢個步驟
望住佢頹廢嘅生活 我就好容易就理解到點解佢咁輕易賣走佢條命
佢隨便賣咗呢30年命 就已經睇得出佢對人生已經冇咗意義
再諗下其實我嘅將來同佢差唔多

原本諗住繼續虛耗光陰嘅男主
因為女主（劇情需要）而令到佢餘生過得更有意義

可惜呢啲劇情只會出現喺漫畫

就只係差一個人去改變 但現實只能夠靠自己主動去追求

我個人就冇乜朋友 除咗做運動 聽歌 興趣都係離唔開打機 睇動漫/漫畫
一路喺街睇呢本漫畫 放學返到屋企就諗
未來嘅人生就會好似男主咁行屍走肉

有時人真係好需要一個人去陪伴
獨來獨往嘅人生 已經開始出現厭惡

我已經唔敢去希望未來 因為我對未來已經失去期望
人去生存真係好需要意志去支撐

今年18歲

而你條命又值幾錢呢?

係

到你出黎返工先賣啦

睇壞腦

已經冇嘢可以寄託
只能從中得一點慰藉

呢本漫畫應該同9億年按鈕crossover，發達

其實對以外嘅嘢無乜興趣

你寫啲野咁似有一集世界奇妙物語嘅？

嗯 我知道
只係感嘆做人無咗期望

搵啲興趣

無睇過
你所指嗰集係講咩？

我唔係咩賺到錢嘅人
出到黎應該都係做奴隸

做人冇希望係因為你幼稚啫

生存唔到有啲偏激
可能生存得太安穩先諗得負面

嗯
我會等佢地走 先走
多謝巴打陪我傾下 訓先